低成本零風險老土文宣兵 - Fax

發夢見到有人用老土D既方法，將文宣物品Fax去公司 (尤其中資公司，激下佢地都好)
雖然成效好低，收Fax既多數係Admin，而多數會被當垃圾Fax即刻丟，但如果張文宣圖夠震撼，又或者收果位Admin真係仲係除左CCTVB外唔接觸其他資訊既，可能都會睇下傳閱下，其實呢個老土傳播方法都仲有少少價值。

而且成本極低、零風險：
1. 免費Online Fax 平台，只需要拉個文宣圖入去，打個fax no.就得！send去外國no.都用得，全程唔駛1分鐘，收Fax既紙同碳粉都係收果邊既 (建議可用HelloFax，有5 pages free quota)
2. 零風險，有D細膽既巴絲可能連儂場都唔敢去貼，但Online Fax 人都唔駛見！
3. 以上講既online fax 平台，測試過只用disposable email就可以開a/c，唔需要提供其他任何個人訊息，收到Fax既人亦只會見到一個sender ID，如果真係要追邊個send、首先都要個平台肯透露，而且個平台都match返你個sender ID都只有你既一個disposable email.

唯一既成本係時間，因為唔想透露過多個人資訊，自然就唔可以課金買(要入credit card)，因此只可以用Free quota 5版，用完後就要用另一個disposable email再開新account，再用Free Quota，會比較費時。

如果大家覺得可行，建議大家搵一張自己覺得最有力既單版文宣，搵各大紅底公司既Fax no. send出去！

光復香港。時代革命

[長文 歡迎討論] 其實有冇諗過贏左鄉黑就贏

請花時間睇一睇 發表意見 現有大量黑社會牛屎飛/ 唔明局勢既人

Keyboard fighter出來做野

成本確實低 嘆住公司冷氣就做到 可惜係成效都低

推

In case仲有手足唔知咩係disposable email

呢D全部都係，咩資料都唔駛入，click入去就有個可以收mail既即棄mailbox

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

大力推

一齊做, 盡量fax多D

中資銀行Fax：
Agricultural Bank of China Limited (中 國 農 業 銀 行 股 份 有 限 公 司)
傳真:2866 0133

Bank of China (Hong Kong) Limited (中 國 銀 行 ( 香 港 ) 有 限 公 司)
傳真:3406 2326

Bank of China Limited (中 國 銀 行 股 份 有 限 公 司)
傳真:2537 7609

Bank of Communications Co., Ltd. (交 通 銀 行 股 份 有 限 公 司)
傳真:2810 6993

China CITIC Bank International Limited (中 信 銀 行 (國 際) 有 限 公 司)
傳真:3603 4000

China Construction Bank (Asia) Corporation Limited (中 國 建 設 銀 行 (亞 洲) 股 份 有 限 公 司)
傳真:3718 2500

China Construction Bank Corporation (中 國 建 設 銀 行)
傳真:3918 6001

China Development Bank (國 家 開 發 銀 行 )
傳真:2530 4083

China Everbright Bank Co., Ltd. (中 國 光 大 銀 行 股 份 有 限 公 司)
傳真:+852-2143-2188

China Merchants Bank Co., Ltd. (招 商 銀 行 股 份 有 限 公 司)
傳真:3111 0801

China Minsheng Banking Corp., Ltd.
傳真:28992617

China Zheshang Bank Co., Ltd. (浙 商 銀 行 股 份 有 限 公 司)
傳真:23203089

Industrial and Commercial Bank of China Limited (中 國 工 商 銀 行 股 份 有 限 公 司)
傳真:2805 1217

Industrial Bank Co., Ltd. (興 業 銀 行 股 份 有 限 公 司)
傳真:2199 2680

Shanghai Pudong Development Bank Co., Ltd. (上 海 浦 東 發 展 銀 行 股 份 有 限 公 司 (簡 稱: 上 海 浦 東 發 展 銀 行))
傳真:2996-5500

資料來源：香港銀行公會網頁

好方法

pish

會唔會fax港資中小企有用少少？

中小企廠高，有部份商會有會員目錄既

又或者可以睇下TDC網站都會有公司傳真

可以睇下有咩商會, 入面有冇會員名冊

再推一推